依家班藍絲死廢老同當初進擊的巨人牆內嘅人民有咩分別？

調查兵團（義士）喺牆外為人類嘅自由而奮戰。當佢哋返回牆內後，就對佢哋冷嘲熱諷。講埋晒啲咩「唔出去搞啲巨人咪冇事囉，咪唔會死囉！」「繼續喺城牆入面生活咪幾好，最起碼有瓦遮頭、安居樂業，有飯食先啦！」「有咩事等將來巨人攻入城牆之後先算啦！」

屌你老母，同依家啲藍絲、死廢老一鳩樣，「唔出去搞事咪唔會俾人拉囉！」「而家咪幾好，以前邊有而家咁自由，馬照跑、舞照跳，仲有飯你食添！咪搞咁多嘢啦死廢青！」「有咩事等將來先算啦，依家冇事就得啦」

其中一個令我堅持既原因就係終有一日可以清算佢地

推

佢哋其實可唔可以清醒啲

成套巨人就係香港實況

只係差在 無巨人之力同萬眾一心

岩，個皇洗哂牆內人民嘅腦

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

我哋喺自由㗎！

你諗諗會唔會係你個人問題？

獻上你的心臟

自由之翼

調查兵團係經歷過四十八次既滅團先有今日

大家要加油

唔推翻王 係唔會有未來

【動畫點評】【必看】【我無嘢講】台灣仔對《進擊的巨人》三季全點評

藍屍點會睇進擊之巨人

最近先睇睇第三季，一路睇一路話屌咁似香港嘅
又係個國王會洗人腦，迫害知道真相嘅國民
有班為國王仆心仆命、冇人性嘅中央憲兵、
仲有洗腦只要井底生活嘅無腦國民
最後係為自由，不息犧牲自己條命，人類福址永遠大過自己條命嘅調查兵團

最大既分別未就係佢地唔覺得外面既係巨人

垃圾點會睇得明
剩係食嘔訓屌

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

有

城牆順民最後係有被調查兵團感到，因為佢哋知道調查兵團做嘅一切都係想居民能夠擁抱自由同踏足一百年冇見識過嘅海洋，此為單純

藍絲同廢老知道外面嘅世界就係自由同永遠都遊歷唔盡嘅大海，但係依然甘心被作為敵人、彼方嘅馬萊人所統治，此為奴性

應該話，藍絲其實就係艾爾迪亞收容所裡面甘心被馬萊人苛刻對待嘅二等公民，你哋睇格里沙個老竇係點教仔

係幫巨人殺害調查兵團